Теоретичні питання
Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Відповідь: Цикли у програмуванні використовуються для того, щоб повторювати певні дії потрібну кількість раз підряд.

Наприклад: якщо потрібно перебрати або сформувати список цифр до певного діапазону.

Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
Відповідь: У задачі до цього ДЗ потрібно саме використовувати цикл, щоб набрати числа у діапазоні від 0 до числа введенного користувачем.

Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Відповідь: Явне приведення типів особливо часто застосовується коли ми хочемо отримати число з текстових полів форм.

Наприклад: Prompt. Для цього можна добавити перед ним знак +, ось так: +prompt.

При неявному перетворенні типів цей процес відбувається автоматично, js сам може зрозуміти та перевести один тип, щоб він відповідав іншому.

Наприклад: let b = '3' * 3, в результаті операції множення ми отримаємо 9, хоча одна тpійка записана через стрічку.
